［命運自選台］有得比你揀，做個米八肥仔定米六五大隻仔？

巴打們，假設唔理家底同樣，你有得改變自己身形，你會點揀？
絲打們，假設兩個都咁有錢咁靚仔，你會揀邊個做男友？：

正評：唔著鞋都有米八，肥底，小小突腩兼有士啤呔，有肥仔波，出親街都要縮肚，基因肥點減都減唔到，但hokd得住點食都唔會更肥

負評：著鞋都無米七，但身形fit到漏，肌肉得黎線條靚，唔會一舊舊，加埋一個點食都唔肥既胃

利伸比左個負皮自己廿幾歲就有士啤呔日日dup低頭見到自己對波仲要飛晒釘，點都減唔到真係好想自殺

米八肥仔易有膝蓋關節炎

好難選擇

高質留名

我做親運動減肥都係膝頭最快痛

開頭跑膝頭痛以為自己係肥得濟，咪諗住減少少食量+做燃脂操，點知所有同下半身有關既動作都係膝頭會痛深蹲，開合跳，青蛙跳，全部唔做得

有得改變身型仲要揀咩

已正評
身型再好得米六五根本冇人望到你

肥 大隻 有得改變 高度冇
咁都仲要揀？

大隻起碼有得自己J吓吖
日日望到對肥仔波好惡頂

游水lor

咪話左假設無得改變

唔識游唔知點解放鬆個人浮唔起

有錢又大隻點會冇女，160都有點

米八六肥仔在此
6月開始做gym 會紀錄埋過程

正評

雖然我非常唔鍾意肥仔波
但我更加唔鍾意人矮過我
好似拖住個小朋友出街咁

利申：藍絲，高170cm

而且得米六五身高
已經唔叫身型好

又高又fit先叫身型好

170絲九成冇波

一定米8肥

米65既生活 唔敢想像

高大肥仔先多女仔鐘意

keep住有道力推自己向30度角向前推就得

痴線
唔通150高就h cup咩
你男人老狗都有對肥仔波啦

180肥仔有女食

絲打路過
我會揀米65大隻仔